大家係咪忘記記者點樣報導真相？依家你哋諗住拋棄佢地？同我入黎！

睇下，佢地就黎俾人用人海戰術屌到跪地，德國日報又係咁，我地贏番一次好冇？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

希望大家都略盡綿力幫手撐下

洗版好難救
backup資料啦

推 Block account, 盡力

佢地嘅策略，係定期有100至200個活躍分子同時洗贏番次好冇

推，大家快d幫手

再推，但個topic可以好D

push